點解黎智英你要咁傻......

282停埋牌....屌

點解唔走

樓主, 可唔可以比我入1下

就係比你睇清楚香港所謂嘅法治，咁嘅情況下有得走冇可能唔走

屈晒班有名有姓有影晌力(佢認為)既人坐監之後，之後攪連登先定係玩內聯網先？

之前應該想走但俾法庭收咗本護照

正苦一出招你已經走唔切啦
所以咪叫啲可以走既走左先

@SimonTW